［telegram]90後巴絲入谷喇仲等

9up gp 要心事可傾心事 要9up可9up 24小時on call
經常有不定期谷聚 飲油 食飯 party room 打牌要乜有乜 請踴躍參與
男女平衡 潛水就咪入喇
有意就填下面份表 遲d會有專人搵你了

填左

Push

push

puah